Parler 老細：我哋計劃好快復活，不會讓文明討論消逝！！

推